有無人入過大坑既虎豹別墅？

個名好威風 但宜家好似唔比入

以前細個老母帶我去過,同我講話講大話要落地爽勾俐筋

關乜事

d 公仔真係好恐怖
細路果時都幾驚

而家d 有錢佬有地都唔會起呢d 野去教化人品行
eg: 姓李既係大埔果間廟

細個去過，仲行埋落去個冇水既泳池

你去過未架,有幅牆係畫晒d人過片落地獄受苦,有勾俐筋落油鑊之類嘅野

佢入面有張好大嘅地獄壁畫
細細個睇完好驚 跟住係咁諗第時死左會受咩刑
cls成日話啲遊戲呀動漫呀渲染暴力，自己就帶細路睇啲變態野，根本心理陰影仲大

sor
我就係未入過想知道入面咩樣大唔大

youtube, Google 大撚把
(無口德又要落地獄 )

有d驚
想文字討論

屌, 呢個地方真係惡夢黎
啲壁畫勁好恐怖, 啲動物又好核突
細細個睇完發惡夢

有無圖 入面大唔大 洗唔洗買飛

阿姨住隔離勵德村，細個去探佢就一定去埋虎豹別墅

廿年前細個入過去
都係十八層地獄壁畫咁

個塔果陣時已經唔比上
因為無圍欄怕人跳樓

細個聽到個名走去問老豆
佢依依哦哦勁耐唔肯答我
唔知係咪佢有童年陰影唔敢諗起

即係最出名係幅畫

有好多畫同石像

細個都覺得有D恐怖

十八層地獄一早冇咗啦

講真 真係有d童年陰影
記得細果去完真係驚到訓唔到

好想去睇下

唔係甘誇張麻

壁畫上面d鬼真係好醜樣
仲要果排係幻稚園囉過朋友仔玩具
好驚要落地獄....

你戒左奶未
入親去個個老豆老母都係咁同細路講架啦